即時數得出幾多個小學同學名?

四個
四個都好撚仆街

13年前某小學5A班 : 李嘉滔, 張原瑋, 陳楚坤, 陳樂兒, 黃鎮南, 柳思廷
歡迎相認

成班都數到呀

岩岩先畢業
記得十個左右

特別記得有D而家做左名人既小學同學

十幾個

你岩岩先升中學咋喎弟弟

偉倫樂詩

你鳩夠未 大學都畢業啦柒頭

成班輕鬆數到 順埋號數都仲得
對接觸過嘅人好有印象

一個都數唔到，記憶力差

杜曦彤 李健銘

仲讀緊，背得晒出黎

見到有我個名

以為係2013年

小六全級有7成都記得

黃旭晉
卞韋傑
聶志銘
陳恆君
何志堅
陳鴻發
譚柏羲

請相認

記得同中學嗰啲

一個都唔記得

劉振嵐

巴打勿相認

仲未畢業 隔離班都背到

陳文傑，周家豪，孫慧儀，盧沛傑，李顯恒，楊仲恒，黃雪妍，鐘小燕，鐘文欣